有咁撚多黨媒唔落力屌，立場一錯少少就屌到飛起咁

自己諗下會係咩人

有班人不嬲屌自己人落力過屌對家

屌對家晒自己時間？

斬二五 滅篤灰 係天經地義

傳統連登仔=典型香港人

咁又唔係wor
連登以外鬥黃風氣邊有咁嚴重
係連登先會俾極多五毛帶風向

錯少少 累左一個人

對家係共產黨喎，嘥時間？

你見一有事 就十萬個post 帶風向就知有打手啦

屌大公報有咩用？
屌幫港出聲有咩用？

幫中共做嘢解決啲眼中釘

你有冇課金俾黨媒

尋日黑警出聲屌網媒，而家狂屌立場，跟住港共做嘢都易啲

下一步搞整頓傳媒、Ban網媒、由黑警統一發牌

之後d人就話 錯就要屌 理得佢咩立場

立完國安法，支共下一步一定係監控網絡同傳媒資訊，達至全面維權

黨媒擺明係敵人屌嚟做乜

你屌完新華社佢會改會變黃做手足?

中共 最想你地屌到立場執笠

敵人唔屌屌自己人
唔屈你毛都對唔住自己

真係痴線，冇立場721都影唔到咁多料，係就係柒左嘅，不過屌撚到人地藍媒咁真係痴晒線

你對敵人仲有期望會幫你打格？連登軍師世界第一

如果屌敵人係晒時間心機
咁點解最初要反送中呀
支共都唔理嫁啦，點解唔直接集中討論移民走佬姐

講左成年都仲係咁 自己人就大大力屌

所以就唔使屌黨媒？
咁批鬥自己人又有咩用？

上連登屌有用？

你第一個位街死啦

Keep住日日屌等多啲人知道佢地有幾咁偏頗

做晒twitter fb戰線使唔使同你交代呀？
仲有我而家講緊咪分化立場呀，你就想spin去屌黨媒，定係想玩二元對立呀

咁藍media 自有對家既audience 睇

嗰班分化撚好大機會係鬼

5毛

幫你推

Agger

吓有班柒頭不嬲都係咁架啦
自己陣營嘅做錯野
一定係食人血饅頭偽黃正仆街個個po都回帶鬥死佢先
藍營嘅做啲似是而非班持平嘅野
就讚到天上有地下無偉人一個咁
藍店就更加要大愛包容去感化佢地送錢佢地洗

屌對家 對家唔會因你而改 因為佢老細係黨
屌立場 立場係會因你而改 因為佢老細係你
乜野人唔想立場做好啲 自己諗啦
利申 無屌

道理就好似
一個資優生次次考試拎100分，旁人唔會覺得有咩特別
但係個資優生一次失手搞到得99分就出晒黎笑咁

吹毛求疵

提出改善方法係好
但係唔該中肯d同有禮貌d
出面d分化po直頭因為呢單野話立場係垃圾同敵人

你講到呢種係人都認到係網軍啦
有參考意義咩

一毛大軍~!!

張圓AFP一早已經有

敵人係明顯敵人
但二五隨時背後桶你一刀

佢地呢d熱狗式既共性唔會改到

仲一口咬定拉左個就係犯
未審就幫手足判死刑

5毛攻擊立場

咁有冇喺twitter屌立場呀 on9

你答左我批鬥自己人有咩用先啦柒頭
定係你係五毛呀

咪撚再比個豬閪篤自己友囉 唔係第一次啦蠢撚到你咁就仆街

錯少少？

抗爭係對外屌
你向自己陣營敵人有乜嘢用
敵人係 supposed陰鳩你 冇辦法
但如果陰你嗰個係自己人 可能係無意
咁屌完起碼都有機會造成影響 令到佢反省

抗爭係對外屌
你向住自己陣營屌敵人有乜嘢用
敵人係 supposed陰鳩你 冇辦法
但如果陰你嗰個係自己人 可能係無意
咁屌完起碼都有機會造成影響 令到佢反省
圍內仲肯屌你嘅即係仲當你係自己人
有機會改過

記者從來冇義務就住鏡頭拍攝，再者你有咩證據證明立場係jer住手足黎影？

你可以解讀成賣隊友
露晒低啦五毛

黃媒收皮既，最大得益者係邊個，自己諗

錯就要屌

藍媒屌嚟冇用不了

係無義務就住拍攝呀，但係咪可以做多步 公佈出黎之前打翻個格仔先？
而家成個大頭咁po出黎，咁同cctvb有乜分別

因為黨永遠是對的

佢撚係錯少少之前唔係未試過，成村人叫blur 相啫，唔9理. 依家有人機塲被捕，點知唔係佢幅高清相咁啱俾識得既人睇到篤灰.

不嬲屌自己人大大力
第日上連登？

食屎啦你
對家做野不嬲都咁,屌對家咪一樣
但本來應該同我地站同一陣線
保護兄弟既竟然出賣兄弟
唔通屌對面?

驗腦未
立場出左聲明道歉未
就算正常 中立既傳媒
針對事發個刻都要blur樣 因為要確保大眾冇先入為主既概念 影響法庭既審理
立場肯出聲明道歉咪冇人再屌佢
一屌佢係要佢改啊兒登仔

屌自己最用力，之黃圈入面係咁圍屌已經係事例，有班人唔熟唔食，專搵自己人着數

見到上面怒屌立場既人
已經可以證明核彈都唔割只係口號

推

中國人鐘意內鬥，五千年賤種基因

純粹影到個人斬狗可以點先入為主？
你話佢篇報導失實，講到手足無故斬人就話姐

樣係唔可以出街啊兒登仔
依d傳媒既基本準則黎
本身傳媒就係有好多野要blur 好多準則要守

依件事立場係連中立都做唔到啊

欺善怕惡

屌你之前蘋果立場大把訪問示威者既片啦
好多有樣嫁係咪一句有樣就要割呀
謹存既黃媒都唔好言捍衛既真係齊齊收皮算啦

我係連登淨係見人屌龍門，立場
好少見人屌譚惠珠，譚耀宗
知咩事啦